想問下邊到買gucci蜜蜂鞋會平過專門店

淘寶

唔買a貨

冇錢學咩人充大頭鬼

咁熱門款，最多都係9折

除左上淘寶
仲可以去ig度買

Selfridges

真係無見過香港人著呢對

咁多對 你講邊對？
無圖？

係

有冇人知

比圖啦？
無圖點講比你聽

後面全白？

係呀，紅綠色接受唔到

你去farfetch開個新號
新會員10%off

Harrolds都有10%off

其實想去門店買多啲

去啦差唔多價
買對golden goose好過
個底舒服d

有冇相

得果隻款紅 你上網睇啦

Ok喎，仲要平啲添

Isa

有內增高

都係想買蜜蜂多啲

咁多支那閪著 你著完d人咪又係當假

答撚左你又阿支阿左
屌你老母死窮閪

冇錢買就唔好學人買啦 真係child登
咁都擺開post

跑online

係專門店扮蜜蜂叫30秒會有9折

先唔講買得Gucci 就咪貪平
但而家又要平又要係鋪頭買
痴鳩線

窮撚特別煩
得少少錢又要想潮

on9

既然都咁肉酸 去鋪頭問d staff r staff discount 啦屌

Mr porter

澳洲

死窮閪又要平又想係舖頭買

Cwb Hannah

唔係女裝鞋黎咩 ？

有男裝的

你d要求咁尻，點會有

著mcqueen givechy gucci白鞋九成九支那

屌你買得Gucci 就咪撚慳嗰幾百蚊啦

認真答你！ 去巴黎買扣埋稅會平， 又門市，又有平啦

好樣衰

男人著同啲大陸閪裝佬有咩分別
樓豬係咪polo衫牛仔褲襯LV皮帶嗰啲肥佬